其實南方人自古以來係唔係都係咁軟弱不堪?

好明顯而家北方人係想同化所有南方人, 南方人應該會好快滅絕
咁又係既, 南方人軟弱到咁撚樣,同對地球0貢獻冇分別, 比人滅絕真係天都唔會可憐

唔止中國
全球黎睇都係北半球強國多過南半球

一個廣東省都收曬全中國其他省皮啦
依家南下又食又拎都算
仲要破壞曬就話人軟弱